[鄧紫旗]其實以班毅進仔嘅學歷水平，佢地係咪真係有能力分辨邊啲口號行為違反國安法？

講英文口號佢地都未必識聽啦

總之鳩拉
仲以為自己正義之師
下一步中共就開你刀啦

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

冇 反正尻拉冇後果

求其砌個罪都得 實有個啱

不用分那麼細

今日出街就係犯罪 分都唔撚洗分

從來都唔識分

9拉冇後果 拉左先算

分唔到 所以全部都違反國安法

總之就係9拉

一國一制 唯一出路

一向鳩黎

鳩拉 哂你時間

仲諗住用法律同佢玩

同土匪講法律真係好笑

佢搞咁多佢話你唔啱佢就打鳩你捉鳩你根本上唔需要真係違反國安法呀香港獨立嗰啲嘢

話之你有無講嘢 班狗鳩拉

毅進起碼高級過小學生

用台語講

樓主天真到呢

其實佢點證明到係你講已經夠難
但佢就可以用個理由拉你搞尻你
告唔入冇成本

佢唔洗識分 總之拉鳩你屈鳩你

要輸錢佢人工唔洗扣
假口供律政司唔會告

就係咁簡單

有罪推定
呢味野毅進仔識條鐵咩

拉左你咪係囉
訓醒未

其實睇完你句野
開始懷疑你智商
人地係乜都拉你
連等巴士都拉
佢理得你用咩語言講？
玩呢啲小聰明
你唔好去講非洲話？